[COYS - 重新上路] 熱刺球迷吹水區57

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
22 - - Paulo Gazzaniga

. Defenders
02 - - 英倫笑匠
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
06 - - Davinson SANCHEZ
21 - - Juan FOYTH
24 - - Serge AURIER
33 - - 下游屠夫
37 - - Kyle WALKER-PETERS

. Midfielders
11 - - Erik Hung
12 - - Victor WANYAMA
15 - - HEHE DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - 屌你 alli
23 - - Christian ERIKSEN
27 - - Lucas Moura
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
10 - - Harry KANE (vice-captain)
18 - - Fernando LLORENTE

. Out on loan
09 - - Vincent JANSSEN
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
29 - - Josh ONOMAH
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

唉

push

留名

下次下次

講得無錯 重新上路 今季目標前四+足總盃
COYS

前四啦 都冇阿狗咁肉酸既

引用：#999尻噏爬 • 20s
咁我又覺得唔使對肥普咁MEAN，起馬對波踢出黎係表現到可以贏到對手，唔通好似阿仙奴咁16強俾人大炒，完全技術性擊倒先開心？
咪係，輸波搵個人屌下姐，佢衰在反cup冇即時換人姐，冇佢我諗分分鐘冇今時今日既熱刺
你講得岩，都唔想佢走，但真係好撚嬲，其實佢改埋換人風格已經完全可以上高一個層次，但死唔改

改埋就留唔住架喇⋯

我覺得今場最抵屌係肥普喎
兩邊後防都有弱點 人地變一變就有效果 我地都有效果 只不過已經唔夠時間追和

我諗每場換人由球迷票選出黎 都好過普捷天奴而家咁換

點解人地d閘咁有級數
我地嗰d又cool唔到波又出唔到波
屌你光頭佬快d買施施龍啦

有個問題真係想肥普好耐
唔止今場打白雙閘果陣， bd點解斬波仲多過脆？？

屌bd出波 係邊個叫佢出波？戰術打法邊個諗出黎？
Bd除左偶爾失位 今場表現絕對合格

明明老蘭可以早15分鐘出
次次都得幾分鐘踢 邊會幫到手

肥普不嬲最衰係臨場換人

son always start
踢到虧咗
Rose always bench

其實如果可以令隊波變前四常客我個人已經好滿足，

其後先再睇有咩機遇可以變得更強

四個閘得crazy 一合格。

四個閘而家冇個合格
唯一rose有原因，傷完冇得出冇態

佢停賽真係天亡我熱

佢最on9 真係唔識擲界外球

只可以講
前場一兩次失機入唔到波
後防一兩次失位俾人入波

第二球包晒位嘅代價太大
如果係想再上一個層次，單單滿足於合格係唔夠

如果係上年條防線

一對好似屌帥或者肥賓呢d 戰術大師就出事，英超相對上小呢類型領隊肥普先冇咁核突

明明我復出戰後備落場
踢防中完封左魔迪
肥普都係唔信任我

人地咪改咗lo,呢d有乜好loop嗜

季尾都係咁 不如試下eriksen踢後一格 拍dembele/wanyama
出返lm/lml打右試下啦 反正dembele都要接班人 可能就係eriksen呢 咁son左lm右 咁就有得出返你個契仔攻中啦 好過你成日要eriksen打右 佢又收返反中路 之後脆上 你當佢walker咩真係

冇睇首回合?

冇睇場波
但點解俾人反cup之後唔直接換路蘭迪出黎高空轟動?

仲用脆既話同意咁做

大家嬲一排好啦 隊波仲有好大嘅成長空間 希望呢次失利會係一個契機令隊波再進步 如果頂得住唔星散隊波都仲有希望

肥普訓撚着咗

toby 同肥花想走，搵咩人去replace 呢兩個位好重要

lml太上腳，不了

Toby好重要

咁搞法toby走左9成

dont want cc龍
英冠黎信唔過， 又要train一兩季
到時超人 3m 隊長都老

其實我都好重要

其實除非真係贏歐聯否則佢點都走，佢應該想博退休前踢班霸球會

其實摩哥上年歐聯4強都星散 最主要睇下有無前4同足總杯 足總杯好重要 如果你想用黎留人

望就望佢兩個仲想同隊波再努力過 唔係嘅話盡早諗定代替品

更衣室班人比人屌緊定心理輔導緊

係， 最後大約要諗都係諗呢樣

玩緊uno 好似係

係levy唔肯比人工佢 關佢咩事

肥普仲有面屌人

你老味肯定星期五同星期六ig 又見班粉腸係到玩uno

無期望無失望

宜家打少一條線更加冇籍口唔出力去爭足總杯 希望班球員會因為呢場波更加努力而唔係意志消沈

🗣️ Mauricio: "Of course we are so disappointed, but we can go out with our heads held high. I am proud of the performance."
肥普我好似未見過佢屌人

唉 總覺得又會入到四強或者決賽之後好似今場咁比人反cup 收皮

屌就唔會公開屌嘅 佢啲門面說話講嚟講去都係三幅屁

所以如果隊波想進步嘅話說要突破呢個心理關口

3年前聯賽盃決賽翻版

當年townsend 發鳩coach 脾氣，kaboul 同lennon 搞革命，肥普立即賣鳩左佢地，但都冇公開屌

唔止啦，仲有上年足總杯四強，stamford bridge 同車路士打mma 個場，成鳩日都係咁，屌啦星

Toby 夾 超人效果理想
唔知夾其他人點
不過Toby Rose Eriksen 值得更好
好彩Walker轉岩會 真心為佢高興

講真 如果打低雞湯 之後已經係溫布來踢
已經係主場優勢比左你 仲要無利 鏝 我真係諗唔到更好機會

如果揸烟傾底都唔晒冷嘅就不如唔好賭喇

問題係 我唔覺得我熱會自動投降 100％ 個劇本係打得勁好 lead 住一球 之後冇啦啦自爆輸番

咁既人工點留人
如果佢地要走我都唔會怪佢地

年年對車都on99
打獌都可以睇下

toby喺馬體失敗過，佢應該都會慎重考慮轉會係唔係要更好先決定嘅

其實第一球失真係勁似對手套路 一換人就咁樣咁樣
好似上年打巴咁

金章安次次對我熱好像對仇人咁爆seed，依家條友仲要好似食左春藥咁

希望肥普學到野

呢個可能性接近0
佢只活在自己個世界入面

脆見到個波就驚，唔斬了

對面有諗過 而做到出黎
我地都有諗過 睇番場波
上半場好多長傳比中間kane頂 跟住alli跑入禁區拉散對面中後場 主要係呢個套路 但係下半入完波 變左死打bd 係咁出波 證明係冇planb

熱刺隊長洛里斯在接受英國太陽報訪問中，炮轟賓戴維斯和查比亞等人，稱他們就是熱刺更衣室的毒瘤。
洛里斯談到：“如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。”

洛里斯:“在球隊賓戴維斯常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，賓戴維斯上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進一隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍賓戴維斯的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了賓戴維斯，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的丹尼路斯更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時簡尼、艾歷臣這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。”

洛里斯：“當發生那件事情后，賓戴維斯的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2018年歐冠杯賓戴維斯正是用這根鐵棍報復了丹尼路斯，在最後一場對陣葡萄牙比賽結束後，全隊回到更衣室，丹尼路斯諷刺性說道：“熱刺最佳右閘，明天我們就要回家了，”查比亞臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像查比亞的性格，果然在查比亞再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在丹尼路斯毫無防備的情況一棍打下，丹尼路斯挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是查比亞，不等丹尼路斯起身，查比亞又是一頓亂棍爆打，丹尼路斯在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的賓戴維斯可不會放過這樣的機會不斷說道：“查比亞，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”
賓戴維斯的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去丹尼路斯就昏死了過去，打的興起的查比亞怒了，朝著賓戴維斯吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”賓戴維斯也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”查比亞沒有在回應賓戴維斯什麼，如果賓戴維斯手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。
當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。

打乜撚野呀，trippier 輸左uno 先會比人打者，我熱唔鳩好踢波去全職打uno 算啦

嗰同幾個袓番工既巴打就慘啲既

d劇情仲好睇過tvb

有乜好賴經驗 賴後防派膠3分鐘好過啦

半場領先一球，揸住兩球作客入球係手，個陣我睇過賠率祖記晉級成10倍呀 成個上半場祖記成班想踢踢唔起咁，仲要俾人入多粒仲要成半隊攞黃牌你估唔洩氣

仲要短短3分鐘坐過山車

睇返原來鏝都輸1-2
不過人地出線

嘩波膽過關冷到癲

都係既
上半場無睇
下半場成班慢版無咩點迫
除咗做肉盾都唔知睇咗啲咩

Lloris 心諗未撚救過波已經失兩球

睇完上半場安心訓
之後依家起身睇
輸翻轉頭

其實對面變陣打邊路係靚既 只不過入唔到第二球太失望

仲未訓得返呀仆街

算啦 歐聯我地都係志在參與 以我地而家嘅實力年年做16郎都已經算有交待 只要守得住前四keep住有歐聯打 過多幾年總有機會爭下嘅 雖然咁輸法真係好唔抵
現階段都係諗下拎返隻盃仔先啦

睇番highlight 對面換完人 突然邊路打overlap即刻見效 真係有料

係差應變能力囉，唔plan好就唔識執生，btw如果上季兩閘仲喺場根本就未驚過

就黎要起身返工都未瞓到

最差既情況係會兵敗如山倒，連第4都無埋

希望班大帝係發奮唔係意志消沉

其實班後防又唔係踢得唔好既 成場守到人地波都射唔到，講真我印象除左失個兩球好似冇一球有威脅，但就係個3分鐘發夢囉

講真我覺得dybala成場都冇乜邊腳好波係得個下

Son成場吹奏好波得兩球on target 1goal
質素決定上限

講真
歐聯首名出線
對祖記打到最後都係輸一球出局
聯賽入到前列位置
都係肥普帶尼嘅
大家都係有期望先咁嬲屌鳩肥普
但係好遺憾
我都信肥普一日唔改換人嗰種固執
佢唔會係帶到冠軍比我地嘅領隊

不過你問我我都唔知換邊個領隊
換完分分鐘仲衰

要走嘅球員都冇得怪
我地人工實在低

希望尼緊生生性性聯賽守到前四
剩低個盃仔可以爭下
COYS

脆上半場攻嗰陣都幾生
真係讚撚完下半場就

睇翻D數據嬴晒
真係純粹個幾分鐘比人入第一球唔集中再比人執多粒

戰術上肥仔應該係岩既

見佢後尾轉左343我都覺得啱
但大家可能好肉緊 好想佢再換人進取啲

佢一向定位唔係一線球員，要求相對上係寬鬆啲

同埋諗多左幾分鐘咁囉，如果一早預備好晒應對方法可以反應得快啲

同埋傾今日比人睇得好緊
son嗰球都係佢帶到粒波差唔多到中線先傳落去
但好似大家只記得son入波

同埋用脆斬唔好用bd斬咁囉

公海d 人on9??
有人開post 屌蛆黑哨mma 就話係我地
人地講個事實又唔撚岩又話怨婦

人多蝦人少

叫曬11個人塞住個龍門好難咩

最怨係四格好波D人

一眾巴打等左呢個機會好耐嫁啦
每一場都mon住熱刺動態幾有心

咁多位巴打，心情需要時間平伏
唯希寄望今年贏個FA Cup同保到前四，如果做到到時搞個抽獎送波飛
聽晚上機返香港湊仔陪老婆, Life goes on mate

巨巨

公海啲人on9大家都唔係第一日知啦

睇完場波 訓唔到
今朝起身SL左

賓脆踢得唔錯->"掂喎 walker rose賣得"->賓脆自爆->"dllm 我唔想再見到佢地"->loop

股市係咁就好囉

件紫色風褸都廢事著上身

其實祖好多個月無失過波

無得進級, 咁目標要保前四丫。
要Keep 住入到歐聯，先有收入。
琴晚無睇，不過睇精華，
人地換左人之後，短時間比人入兩個。
我話過艾歷尼係好教練黎。有經驗。
好明顯轉左3-5-2 去overload 我地兩閘。
肥普又反應唔切，臨場無預到對手轉陣。

Anyway, 肥普仲後生有排學。
歐聯今年抽到死亡之組都首名，
對皇馬，多仔都踢得幾好~ 比心機喇。
COYS.

好快會比公海cap 圖話輸左都搵野打飛機

一路走來， 始終反賓脆

希望肥普識吸收教訓換人變陣果斷D

支持坐bench

真係好嬲，就係輸佢企場邊撬手
訓醒都仲係耿耿於懷，真係唔應該咁輸
當佢果3分鐘反應唔切就比人入左2球，咁比人入左2球後其實得焗攻呢條路既姐，咁都唔撚即刻換人攻，其實我覺得我地都已經好少屌點調動，係屌佢更on9既野，永遠遲遲都唔換人，穩贏唔比正選抖，輸緊又唔變，其實我地踢緊時肥普入唔入場都冇分別啦

乜多左咁多新fans既
成班平時聯賽又唔見人架喎

最慘係老蘭入到黎真係做到2傳

阿根廷老納

係囉
換人換岩但換太慢

肥普係儲印花

贏緊1球果陣 就應該換意粉入黎啦

有時極度懷疑熱刺連換人出幾多分鐘都係計緊錢

應該係

其實正選就應該用意粉
dier 真係成場唔知做咩

下個post 叫果斷儲印花算啦

肥普儲印花

是但喇，睇左十幾年，隊波真係有進步左，呢樣堅係欣慰，其他野人地點講理唔到咁多。隊波無得話一時三刻要求話要拎盃就拎盃。 你話足總杯個D 就有可能係爆冷溫床，有機會偷雞姐。但聯賽(李城個年另計 )，歐聯呢 D 比賽堅係睇球隊實力，個根基打唔打得好~ 呢幾年青年軍，球隊設施都改善左，教練(So far 算係咁喇 ) ，但一定未到一線大會囉。起碼穩定性一定未夠。

但宜加每年目標一定係踢好波，攞前四嫁喇，下年又有新球場。兩樣加埋先確保財政穩定。打有個底先講拎Trophy. COYS.

出糧用分鐘計
主又贏

無賣獲加就唔駛搞成咁

主席

岩 佢成季表演都唔算特別出色
意粉一傷左之後 就無用番佢

同老納一撚樣

D人唔走先算,球壇有時就係咁現實
人地唔會等你build up隊波
望就望走左既球員買得返同類型同埋實力唔差

心水好清
我地隊波人工比較低，不過Scoring, Winning, Clean Sheet bonus 全英超最高。幾多分鐘換人計錢完全唔出奇

唔記得足總杯邊場 意粉一開波狂帶波 跟住就俾肥普照肺

球員青春有限，好難叫人一世留隊等收成。
Walker 就係最好例子，轉會有人工加同榮譽拎。只怕其他球員如rose toby等人有樣學樣轉會。

但平時Dier做尻野肥普就唔屌
大細超得妹緊要

Agree, 現實永遠係殘酷, so sad. 球會規模可能可以好似FM 咁慢慢Build Up, 但好球員難求。但係球會規模一定要一路Build up 上去先可以擺脫Selling club 既模式，去留住球員。

琴日是咪有文吹奏賓仔

主席=主

好野,出局對我黎講係好消息,可以專心聯賽,保前4係最重要,你睇下某隊年年無冠但KEEP住有前4先吸引到大牌球員

尋晚2球都係肥普同鄉入
我最撚驚係之後肥普以為同鄉好勁,會重用我地隊波D同鄉

俾肥普屌最有印象係賓特納
有場熱刺入親波就捉佢場邊屌

真心， 尋晚出lml好過dele

有無人唔想睇任何熱page
一見到d人讚熱刺差經驗，下年再黎就標火

好似香港波
輸親都雖敗牛榮

唔係喎
我見到仲有未來標晒精

主 可唔可以加人工

好想知擽仔最近點
應該繼續J到2046

後備級數唔夠玩plan b/肥普無plan b

好難打強隊 好易畀對方睇穿

我地進攻太單調
真係要試多D LM 同SON 2邊攻
下下塞死中路都無用

冇咗隻快馬直接用唔到成個戰術已經夠戇鳩

孫興民哭了 普捷天奴：成長的一部份

【體育】熱刺在大好形勢下出局，主帥普捷天奴賽後承認犯了大錯，但仍認為綜合兩回合的表現，熱刺值得更多，如今失望，但出局成為成長的一部份。至於入球者孫興民賽後灑下男兒淚。

熱刺周三在歐聯16強次回合主場以1:2受挫於祖雲達斯後，兩回合總計負3:4，普捷天奴賽後難掩失落：「在少於3分鐘情況下，我們失掉兩球，兩個大錯，這是出局的原因。在兩個回合，我們值得更多，我感到自豪，直到首個失球前，己隊踢出美好的足球，控制大局，是較佳的一隊。」 為熱刺建功的孫興民由喜變悲，賽後不禁即場灑淚，連敵將卡華禾艾沙姆也予以安慰。 「當然，我們非常失望，但這是成長的一部份，我們會繼續下去，但非常失望。己隊製造了很多機會，顯然值得更多。在足球，那不是關於應得甚麼，你得入球並不失球。」他續道：「這對未來是相當正面的，你需要這類型的比賽及經驗，從而令球員能夠在這水平的比賽角逐。」

DKLM?

「這對未來是相當正面的。」
「這對未來是相當正面的。」
「這對未來是相當正面的。」

有冇得捉返Barzagli惡意踩son

「屌 要當兵」

星散之後 肥普未來得返lml 2契 賓脆 foyth gxxxxga

晒9氣啦
場波完撚左,無人會理,你睇公海班友,剩係識屌我地MMA就知
不過條矛西死真係斷腳死啦
踩咁多下,成個身D力聚晒隻腳度,好彩SON 無事

係你想用bd 脆皮 dier贏歐聯，先至成長唔到

屌你都養唔熟喇,好快會走
未來陣容
gxxxxxga
脆 中學雞 CCV 賓
winks dier
lml 老母馬 lm
Griffiths

仲有son

要服兵役都無人會買佢

lm唔會係到
取代佢會係Edwards

熱刺不嬲都係selling club, 出唔夠人工，近幾年有咁既成績係超額完成

好，灰完，依家首要係聯賽唔好失分保四先
COYS

好獨，場場都有得交唔交，係都要自己射。
用死一招變速之後射，肥普應該要雪下佢。

PSG億萬大軍同我地有限錢都係十六強

失完波好明顯佢同bd係最急嗰兩個

死肥仔咁硬頸都唔知幾時先識轉

前瞻啦，禮拜日要去櫻桃主場，唔易踢架，班人仲未知灰完未

唔好成日都keep our philosophy啦好無
歐聯唔可以咁打

真係咩都唔好講 搞掂a4張約先 如果唔係我地一定會繼續做selling club

A4 張約無架喇，如果唔係點會搵定山

希望呢隊仆街球隊唔好再比假希望我地
真係希望越大失望越大
早兩年同李城爭冠軍諗住有希望點知臨尾不停失分
今年打歐聯原本冇諗住打得咁好
見佢打得咁好諗住可以發下夢起碼入八強甚至四強
點知一嘢打沉個希望
真係好失望

有啲野我覺我佢講得冇錯嘅
上半場真係打得出奇地好
我都覺有啲神奇
基本上真係噤住攻
可惜就係入唔到多一粒

這對未來是相當正面的
都冇錯
成王真係需要歷練

但我想講
傾呀 仔呀 toby呀 肥花呀 大力神呀 屌你呀
佢地個未來就未必係熱刺度囉

一早講左，全世界睇好熱刺先係最容易輸的時候

我崩潰啦

第二球bd係左邊邊線睇住自己包晒越位都唔縮前

我地豬比李城果年
咪又係場場禁住攻
現代足球禁住攻已經變左陷阱，唔係要黎J既野

崩潰前 禁住攻之餘有贏到既

屌，成朝係公司無心機做野，po 都係宜家先有番啲心機覆

反bd > 反脆

七公buy 何wayne 條廢柴講既主攻陷阱

平時咁撚中意，咪U到完場囉
而家又走黎攻

回應番ching 丹尼路斯

我唔會改名

始終撐左呢隊西波咁鳩多年，肥普係第一個俾到希望我嘅人

佢換人廢就一撚定架啦，但佢帶領到呢班後生由MK仔踢到英超爭標分子，入歐聯贏多仔皇馬

Selling club 人工問題，始終熱刺係由levy揸旗，佢只係限米煮限飯

即使夏天光頭佬要賣kane, 肥普都一定要出黎講句 "無影響，我地夠做"

巴打改名未

我唔buy何wayne 神化d死守隊，講到唔夠踢死守 ，好似有心set陷阱，係戰術咁

但同意佢講唔識攻又走去攻=自己整陷阱比自己

有dd分別

其實下半場應該要換走alli dier
入意粉 LM
kane 踢後一格hold 波, 前面靠son 同LM 逼
中後場塞返D位踢防反就岩
唔明死都要擺到條防線咁前為咩

係樓上覆左，唔改

有心機覆番你個陣上個po 已經爆左

主攻唔係問題
問題係你控住個波又唔識攻
進攻方法少又唔立體又無plan b
有撚用咩

除左中路突破之外冇第2範

覺得上季嗰陣強啲
兩閘， dele同kane都好態啲
上季生性就好

其實alli 做返應該要做既野我就安心
尋晚佢都未算係最差

尋晚佢其實唔差

其實某程度上Toby傷左
係令Ali無上年咁搶鏡既原因

上年Toby 喲後場長傳 直接送到比Ali去射

今季D比波變晒dier 即時飛左出底線

或者回後

尋晚佢同大力臣d出波成日唔夠高

前排搞大老婆個肚冇晒力

如果祖記用番尋日條後防 過多5年我地一定贏

蘇9真熱
兒子入波ig影左限時動態

未來隊

大力臣？？

係

又係你呀？點呀你又？

司馬軍師你啲計 用左好多次啦wo
轉下好冇？

講事實姐 又唔岩聽

都話就算bd無包 脆都包左

未來熱呢樣野係邊個傻鳩講

事實就係技不如人

唔知 搵唔到人

以前有邊個係高登個時就係到

其實都好多

小弟

其實真係開始睇熱係列納差唔多走果陣
唔係好記得有無係果邊post留過言了

我連登先john
你哋是咪要回家了

個邊冇人

bd對上果幾場比賽都有包越位問題,不過嬴波無人理

我都係咁諗
未來正面 不過最值錢果重要個幾隻既未來都唔會係熱刺度

前年嘈得最癲 都係牛口非 希丁克啫 好似

son應該走唔到 兵役

打飛機打到傻撚咗

笑死我條友
原來係車迷黎

疑似稻草人講嘅

講就咁講嫁啦
前年比找卡數大炒 賽後咪又係咁講
點知自傳同其他人透露番 屌到班撚樣死 想殺哂佢地咁濟

到底alli個級數去到邊
我唔覺得佢表演搶眼（kane son eriksen係穩定地交到貨 佢唔係）
好多小動作 有時又插水
只係first touch幾好 唔高章果陣又會打得好d咁 呢排連入攝都無左
有時又覺得eriksen係因為alli所以個位搞成咁 明明應該踢攻中 但係偏偏要成日回防
係咪可以試下eriksen打中中 前面son lml lm

未成材

外國球迷都成日講
the future is bright the future is lilywhite

佢屌自己啦 佢都係唔識見好就收
人地一換人又應對唔到輸兩粒
同埋換人快少少係咪會死

外國人成撚日打飛機
脆又迷 屎都好迷

both垃圾

廢物肥普幾時躪

今季最保守果場係咪作客皇馬
就算作客曼城都狂搶
作客利記就UUUUUUUUUUUUU到完場
我真係無見過呢隊野會專心打防反 明明前面唔慢
衰d講 尋晚隊祖記識撚攻咩 前面得3個 後備無進攻球員咁制
你領先一球下半場擺多d人做防守唔得既 兩球都係輸條防線壓前既身後波 柒唔柒

暫時未反得落 至少佢由456789果幾季教到宜家
隊波有返隊型同戰術 真係輸經驗 慢換人同無plan b
希望佢會吸收教訓

個邊連post都冇埋

有未來肯定唔係出自抽鬼佬水
班傻鳩鬼佬上季成日鳩叫脆＞獲加都知佢地on9

前年比轟爆閘 駁火
冇啦啦有條友話我地有未來 車迷有咩

同邊一個發明了返工一樣

過撚晒黎

果邊依家一個熱都無

見到SON完場個表情 哭埋真係好撚心痛, 咁比心機踢入埋波都要出局
成隊要振作阿 要保前4 同盡打FA CUP
COYS!

牛口非真係經典
佢真名點讀話

果啲人多數係妓黎,小部分可能係軌

起碼過左下季新球場第一季完左先有機。
要睇睇Season Ticket 賣成點，先知多幾多收入放去球員人工個邊～

利維：唔好玩啦 多左果d錢比我拎去叫雞唔好？班友歐聯8強都入唔到憑咩加人工

Tottenham v Juventus: Painful defeat can help Spurs build bright future

我叫你未來熱

收皮啦

[url]其實google兩年前嘅未來 熱刺會搵到啲嘢[/url]

公海班仆街 成日用分身入黎留言
之後輸波就cap圖出去笑

幾隻閘、dier、son成班近排玩得太多，要雪。

是但啦屌 笑咪笑
我地有既係未來呀嘛 等我地未來笑返佢
會唔會比人cap出去bin

可唔可以收埋佢地副uno

無son我哋呢幾場失咗好多分啦

仔唔算喇

前面應該咁擺最好
10
7 23 27
19 12

不如
10
7 20/11 27
23 19

浪費左大力神咋

舊登宜家完全無晒熱
好齊心過晒黎

佢場場都要防守 又墮後做波
不如一開始就打後一格

咁又係
大力神真係好慘

放棄20係最好既選擇

如果20打得起上兩季嘅態，其實好勁
偏偏今季一沉百踩

20有價既賣走好過

Daniel Levy takes personal control of Tottenham's search for a new stadium sponsor after losing patience with specialists TRM as he eyes ambitious £20million-a-year deal for 20 years

自己落手

冠自己個名算啦

都唔係第一季沉架啦

其實尋晚黑哨
基亞連尼手球 賓拿迪亞手球
一球角球拉衫 一球踩落son到
點解無人講
人地利記和場波都成個怨婦咁嘈左成個禮拜
我地出局係咪要講返1個月
利申：v5果球我咩都睇唔到

算啦
輸唔集中係事實

晒9氣啦
嘈黎無用
基亞連尼其實2球手球,仲有球eriksen 射波block shot
其實應該要罰返踩son 果野,成個人D力壓落去分分鐘斷得,唔洗再踢波

輸經驗無得講,隊長因為美男子形象向來無咩霸氣
後防mentality 真係要改善下,形勢一轉通常都好快崩盤

岩呀
嘈黎無用
我地笑鳩猁係怨婦，我地自己無謂做
把握力好啲嘅其實上半場2:0，輸自己啦

輸左就係輸左，怨唔到D乜。

son 雖然獨左D,但我覺得獨得有理
中間kane 比人mark 死,佢都係射黎搏比kane 執
buffon 尋晚算穩
怪就怪肥普仲係未識臨場D戰術

佢宜家都唔差
但係一無左班英撚隊友同場就好似唔識踢咁

又聽到主攻陷阱 支停插 19仔 綠葉插入話尋晚熱刺下半場縮後左踢

縮後左就唔會2球裝offside 裝唔到啦

v5個下走甩咪算好彩
仲有臨尾kane頭鎚中柱都係越位啦

唔好咁認真

認真啲好 一陣又有人cap圖架啦

認真既佢地唔會cap架,要cap 一定係D controversial野
班友最撚得閒mon 人地post 黎cap

個利申好似猁迷d選擇性失明

我地無有猁角度,又無獌鏡
踢到都可以話踢唔到

總之熱刺又廢又閪啦

yes 好人好者16強出局 都唔勁得去邊

唔知普有心定無意
傾比人釘死哂 好難再靠佢
反而佢拉開咗啲防守 son先咁多機會

我地有傑志飛機杯

it hurts

點解過左咁多年大家都未習得呢招旁身

屌
你噤住攻得尼唔入肉
求撚奇焗住射就叫對面守得好
攻方貌似主導形勢唧
琴晚上半場領先之餘
仲有2,3球入肉攻勢不過off target
上半場係踢得好嘅比啲credit都唔得？

老孫同eriksen真係最撚唔抵個兩個
今場睇到佢真係博到最後一刻

撚有佢地咁得閒咩,又唔夠人多
一人多就可以控制言論風向

睇到我都眼濕濕

唔知點解一見到son d 訪問都有d想喊

熱狗出局唔笑
唔通留番同你地老母拜山先笑咩

番去打MMA 仲好啦

連我都想笑

標題仲要打重新上路

On撚9既 平時都唔依條友留過言
出去公海開個post依加又入鳩我地數

辛苦哂咁多隻狗仔捱夜睇我地和波

入得黎留言既都係我地既人 要包容下

平時入得黎吹水既 我地都會認得
依加出邊果是但開個post都照風圍屌

有幾多人呀連登熱迷
頂盡咪20個

都係個句,努力保前4先係重點
要做歐聯常客先吸引到好球員
有好球員先可以更進一步
COYS

下 你地講緊Erisksen23?
One of our own 黎架喎
自怨婦事件之後，成日出公海幫我地出頭

今年星散啦，仲發夢吸引好球員

為下年歐聯再努力

咁佢真係自己友黎既

你 我 七公 你分身1,2,3 我分身1,2,3 七公分身1,2,3
應該咁上下 有無漏

我都係熱, 不過少出聲, 響舊登都有出過聲

扮咩呀， 你咪即係佢

成班怨婦

唔插得打乒乓波啦

仲有主席我. (無分身)

科

我都係舊登就係度同少出聲

不過近呢半年個吹水Group 真係多左好多新名，
都唔係好記得邊個打邊個係真熱。

連foyth同gazzaniga都分唔到
學咩人踢波
#CCVOut

尤其仲達兄成日改名又留一兩句

認真 條友個名後邊有🕊嫁喎

認真

我搵番之前喲post 真係有留言
Sorry 屌錯

個po係第一回合對蛆
10分鐘輸兩球，公海怨婦瘋狂恥笑
追和之後Eriksen23 兄開拖

跟住班友就話和都咁串，屌呀還拖都唔得

唔緊要

呢年黎多左好多人入po係真嘅

仲有大量分身入黎鳩up兩句再cap出去

我

熱刺唔會黑哨 唔會mma alli唔會插水 球員唔會打茅波 又有未來
未來會拎晒全部賽事冠軍 包括世界杯
請支持我熱

之前有人check過，無人識

慘

遠古時代有阿迷改名做白鹿@lane，問阿仙奴點解唔認熱刺係倫敦之王

班友有病 果日爆入黎好撚串又開po串
還拖都bin屍

班球員賽後靜到呢
好想知crazy呢d坐到咁高觀眾席睇波 完場會唔會去返更衣室聽訓話食花生

是鳩但啦
公海邊有道理可言

有冇掛住me

柒公
牛清
郭靖
淫心
E23🦆
精子圍牆
科
平安鐘叔叔
gazaxxxxx
經典皇牌
apppppp
十二樓嬌拔
ccv
迷普痾
MarcoEdwards
女朋友係貓
無敵破壞王
森林大皇
細屎忽winks
HarryKane
Eriklamela
李惠利
shumue
屌你alli
Daniel_Levy
熱刺的歌
懶漢
吉高由里子
7日1次郎
LucasMola
Sonny_7
Redondo
丹尼路斯
BenDavies

如有漏 自己加

AVB渣住慢到爆既後防玩高位迫搶

其實唔洗上心
只要隊波有成積，就自然多fans
講一句明黑鳩你都可以變霸氣

柒公
牛清
郭靖
淫心
E23🦆
精子圍牆
科
平安鐘叔叔
gazaxxxxx
經典皇牌
apppppp
十二樓嬌拔
ccv
迷普痾
MarcoEdwards
女朋友係貓
無敵破壞王
森林大皇
細屎忽winks
HarryKane
Eriklamela
李惠利
shumue
屌你alli
Daniel_Levy #53922 (舊登過黎）
熱刺的歌
懶漢
吉高由里子
7日1次郎
LucasMola
Sonny_7
Redondo
丹尼路斯
BenDavies

Mark 埋 Number (大約幾時開始黎吹水Group)

唔洗咁喎

一陣間比人話小圈子

同鷹迷名單有咩分別

Agger
不過話分兩頭，本身吹水區原意都係小圏子

加埋T.Lemar啦
係我唔忍

其實我打出黎 係純粹大家認下有咩人咋

手寫名牌+波衫認證

好

因為係舊登個時已經suggest 過好似鏝個個group咁 Post 個會員簽名list置頂...

直頭要寫上波衫上面
以防d人借衫 夠唔夠毒

btw 我地pro club 係咪無開過波

主席高見

個人簽名

我得前年件eriksen

呢條友好似係痢黎

仲有查迪利

岩岩打少左既巴打 唔好意思 番緊工 求其望左眼有咩人就急住打出黎

唔講咁多
反bd 反dier 就係熱迷

吉田x
有好多winks

今晚返到屋企堅影。

好似仲有幾個大力神

仲有吉祥物淫巴

成條後防都好波

做得好啊 起碼分碼都分到真熱定假熱先
如果有喲真熱既 得閒先上黎吹多2嘴
真係要同你講聲對唔住 有時真係分唔到 唔好見怪

好有我心

我就係為左唔撞名先改

根本係戰術擊敗 唔好再屌班後防
下半場對面一轉打法比人戰術性擊倒

當然脆 bd 都可以屌 但有冇必要1球領先都推咁高防線？

全部都係牛清

主

仲有反脆

因為你成撚日追擊我呀吊你屎忽

都係普捷天奴問題

你找左條j數再講啦

找數未呀屌 講到口臭

J數呢家野就真係無得重新上路

過多一排先著喇
要深潛下先

扮絲打果個？

個個就係我
我真絲

小妹都係c打
我係藍c黎

以為扮絲打就唔駛找J數？

小妹冇j架喎

爛子宮

貼波啊笨

其我係高登已經係熱刺post出沒啦

Post 先喇, 2011 主場. 個年有雙核, Bale, Dos Santos, Huddlestone (個人幾鍾意佢)
幾鍾意個年個陣～

呢件同bale打歐聯個件波3
係我覺得最靚既主場波3

我有見過

ipad 冇波

呢度好多狗公 人妖
走先

好多0仔係度搵食

我印d波衫球員太易變自爆，影大褸啦

我真c

紅色 屌
找數啦

呢年應該係我開始做真熱
好鍾意靚仔dos santos

小學雞科扮女人

有你啊巴打

慘慘豬 kane

個藍色hp好易有摺痕
好on9

專登買件翻黎寫名先

hp呢件係呢幾年最核突

公海d人真係cls 又攞翻車仔果場黎屌

有乜問題 ?

唔好唔記得我丫 巴打

睇黎大家已經輸到痴左線

Mon po 狗睇得好實

講錯一句野就終身抱撼

ME ar (雖然好少講野)

轉紅字當找左J數？

n個post先留一次言嘅假熱留名

metoo
我差唔多個個post都有留言
舊登係alderiksonny

明明成屋lml

算啦巴打 無謂拗
個post 2月開 佢地等咗我地輸波好耐架喇
谷咗成個月終於射得出 咪由佢地囉

無論對big6輸 下遊輸 歐聯輸 定足總輸，都預咗比人抽水
我又唔相信我地可以不敗到季尾，所以呢個情況遲早都會出現，爭在係幾時姐

真熱留名 望就望班UNO友唔好泄氣

我成日出現都唔係名單

慘轉紅字當找數

唔撚找數正垃圾
祝你dse好似熱刺個戰術咁
UUUUUU

[img] LM

VDV

我都有份㗎 新舊登都有上水㗎

好多成日出現既巴打 我都漏左打

Hello,冇圖?

點解跪唔係打交叉

原來咁多人印VDV

雲達牛治

真正世界級，有佢真係全隊都打高幾皮。
而家大力神都冇而個整合能力

真係衰冇體力
我個陣都係VDV先睇熱刺

去睇好多

好睇好多，果陣d 前鋒唔得，反而係條中場自己搵到食

是咪要貼波衫先係真熱

呢個po笑撚死我

究竟呢季spurs可唔可以保持50勝

d 狗見到有屎食就衝晒去
就好似一有d我熱言論，唔撚理，係咪都入我地數
班友唔用腦係咁上下

保持隊型，一齊shout
x場不勝，必炒肥普

mon post 狗快cap

Very disappointing night, gutted to have not reached the quarters. Many positives to take from the campaign. We'll come back stronger #COYS
dele 算早上水, 反少佢一個月

普捷天奴續道：「賽果當然令我們難受，但未來卻是正面的，你需要這種比賽和經驗去建立你的球員，讓他們能夠在這個水平的比賽中競爭。」

快po

有咩好晒

唔知 隨心尻畫咋

契仔賓

湯渣馬神同winks無一個有佢出黎果下咁驚喜

Mason 有
Debut 遠射

吉高手字幾靚

得件tshirt係身，愧為熱狗
波衫留左係英國

真熱

我得件風䄛都唔係幾好意思po

成日覺得𦡮係哲學家黎，如果戰術反應好啲就perfect

佢調動有摩連奴7成就夠

班主有油王七成咁豪仲好

我同你相反啲波衫係哂香港 不過嚟緊去睇會再買

晒波衫post

你繼續愛脆啦

個廳都大個我間屋

我刺真係多有錢佬

一樣
仲要係早幾個月先買

有鬼呀七公！

哂波衫可恥

負皮左你
自己好好咁反省下

攞出嚟啦

「英超班球迷個個都係咁架啦，又鍾意MON POST準備隨時同人開火」
sad but true

po件舊少少

加油呀熱狗
下季再嚟過喇

巴沙利個ig成堆韓文留言
不過泡菜仔算鳩數啦 02年個陣黑返黎

正

明陞

班熱狗去到要哂波衫證明真熱

慘

出面太多假熱狗,但係又太多白痴仔信

出面D人ON9,做咩都唔撚比架
有人出聲講下野就比人cap 公海批鬥
認真講野就話你扮理性

今晚post, 唔好當我假熱呀

其實公海d人講乜野 點扮假膠法 洗鬼理咩
自己又唔會少左忽肉

另外出去公海搏火既兄弟
記住 係波台講道理或者邏輯係曬氣
總之 練到面皮幾呎厚 有水抽左先 有野屌左先
(當然自己個ac唔好有d可以起到你底既post啦)

七公有張自拍wo,連登仔快D起佢底啦
不過連登班傻9仲以為緊佢係哨牙孔

有睇之前3點9足總杯重賽咪係真熱囉

屌你牙又提

ching唔記得轉acc ?

佢quote 人地笑9我地

無人見到架,波台多盲人,唔洗驚
七公就係哨牙孔呢個形象改變唔到

我喊多日先Po 無撚心情

挨凍睇中學雞不了

冇我

有睇 我科輕鬆漏踢

少留言，但可否計埋me

計鬼計馬咩
大家其實都係鬥post 波衫
多D入黎吹下水啦

最緊要上多啲水

你好，我係反暴力反拉大聯盟召集人迷普痾

私樓

無波衫但有買AIA保險計唔計?

澄清番，幅圖上網見到嘅
唔是我

幾時先買番個柏加之類的硬漢？
之前成日話要買有經驗的球員返來。結果買左老蘭，佢本身都唔係做開大佬，加上自己都係後備，根本就唔可以響絕境激勵士氣。

bale?

魔迪
同大屎忽輪流出

仲有我 比七公屌屎忽既重要人物
前晚捱夜睇完波繼續旅行 硬係美中不足咁
過左去 屌重新出發啦

唔望未來 打返往積j囉
抽簽抽個終極死亡之組 全世界包括我地都諗住恥笑被大炒 6場頂多贏一兩場
點知令人意外 分組賽不敗 皇馬身上拎到四分 另外個兩隊都雙殺 首名出線

COYS LA DIU

COYS

美國單普西生日
fb條片入波全部都好-6

叫得幸運西

其實單普西踢法就係屌里最佳學習對象

你指屌里應該宜家過美國踢波？

典解我話科輕鬆漏踢都比兩條友負評

科有分身

科會員同科本人

知我咩料喇

ORAL開考
溫左未

波衫好少有機會着
有一件就算
平時着tshirt

又有兩個負評 好小氣

中學雞要偷偷地做中學雞野,又以為無人知

3個

成日掛住負皮人

我一陣買件熱刺波衫，可不可以當我真熱粉?

加多張正面自拍可以諗下

g持

主要都係點下相 認下名啫

不過如果老鼠買波衫黎振興熱刺經濟 咁我都十分歡迎

Love U All

個樣幾過癮

用左美圖秀秀

比多啲誠意啦老鼠

周邊既花紋好怪，情人節咩

執走埋根會好睇d

其實我想問怨婦係咪真係戴住利鏡入嚟mon post 明明我地大把人都有屌dele插水 對車仔個場都認係茅係失控 推希丁克都有屌rose唔啱 但點解可以講到我地全部都否認 跟住公海個班人最鍾意就落井下石見人講乜佢就講乜又唔用個腦諗下

鬚根

auto filter

隻沙基利生滋狗黎

平時唔見你留言

選擇性失明是常識吧
都話同公海啲人嘈都冇用

Yes 係我得閒先同佢地泥漿摔角

#thfc are in pole position to sign Ryan Sessegnon with the Fulham star preferring a move to the club over @ManUtd, @ManCity and @LFC. [Daily Mirror]

怨婦真係好得人驚 佢地完全係活係自己個世界入面

琴日定前日先睇到個source話佢prefer去猁

Toby Alderweireld (hamstring)
In the early stages of integrating in parts of first team training.

Eric Dier (elbow)
Injury sustained during our game against Juventus on Wednesday night and undergoing assessment to determine availability for Sunday.

意粉可以搶返正選了嗎

普：Sorry 大仔仲喊緊，比佢放兩日假，下場再繼續正選幫大家放長傳

派路

派路可以休息多D

其實迪亞高哥斯達返返西甲，堅係勁～
車仔唔識留人...

基沙文勁番 都係因為Dc9

dier係傷咗頂硬上
定肥普無諗住換

都有巴打話佢慢咗摭唔到線

新post留名

我一星期內見到既報導
佢偶像其實係luke shaw
佢其實想去利記
佢其實鍾意熱刺

而家傳媒應該亂9咁報緊佢既去向

輸戰術調動
戰犯dier,bd

賣啦屌，無進步過

Man Utd are set to renew their in interest in Eric Dier by tabling a £55m bid for the midfielder in the summer however Spurs chairman Daniel Levy is reluctant to sell any players to a direct rival.

都要人地肯定先得
曼聯已經有matic mctominay fellaini herrera啦 呢幾個重勁過dier

係至好

其實係肥普堅持佢做正選大問題啲

如果唔係都 係唔好賣好啲 除非搵到個萬金油做替代品

有而個級數的萬金油真係數唔到有其他人，仲要後生同肯打後備。

我儲左過三四百件熱刺波衫 基本上由八十年代中開始每個款都有 呢兩張相之前喺度share 過

不過剩係香港 都好多人儲得仲多仲專過我 有d有好多match worn添 熱刺有好多有錢球迷

真係變左曬波衫post

樓上位ching真係不得了

着件tshirt岀街先

熱迷好似好多有錢人
七公好似講過佢上左車

vdv大讚老納戰術

“He was a magical guy – a father figure – but Harry could also be rock-hard,” reveals Van der Vaart. “During a team talk, he would pull out a little piece of paper on which he had written down the starting line-up and then say things to us like, 'Just give the ball to Luka [Modric], then Luka can try to find Rafa, and you will win the game'.

又簡單又有效

唔好意思要大家擔心，我返黎啦

不了
休息多幾日

熱刺咁多有錢人 偏偏我係窮J

我都上左

連英國本土果班都係添

個個都上哂車
我地依啲窮撚

窮撚
下年結婚，仲未上車

有女

有女好出奇咩

中學雞嗰啲唔計啦

又唔係害你

我都岩岩上左車 (巴士）

個人正正常常點都有女

咪係

屌哂你地咁多個呀

係，但係中學應該努力讀書

恭喜淫巴

會唔會新主場影相

可能蜜月去歐洲

洗唔洗擺酒
我屋企2位長老迫我擺

正喎 去新主場影！

我屋企無所謂
女家要

曼對利邊隊贏對我地好d

獌卦

和>利>曼
多隊落黎好似好的

和好似好啲
依家我地士氣咁沉

摩佬拎支筆出黎寫乜

1:0

笑定先

大巴隊剋到鳩衝隊

Lkk竟然做到G點+助攻

怨婦隊

七公上左邊區車?

聽日有無lm, winks睇呢

摩佬唔泊大巴

2:0

rashford兩粒

今場摩佬揀正選最正路～
Eric Bailly 復出條後防高一班

同樣係Eric

高普個樣死老竇咁款

咁快輸兩粒 場面似曾相識

AVB

生性啦dier

dier

嗱,頂多去公海串兩野好啦,咪入痢既post搞事

利物浦唔係好撚勁既咩

LIHKG @ Android

邊個會爆閘 抽下水都要既呢輪咁撚搶口

掛住我？

其實對利真係要學曼聯打低位防守。
後防同龍門之間根本無位比利記D人走入去～
肥普真係要學下轉一轉～

如果真係要學,學施蒙尼個隻定摩佬?

摩佬真係防守專家黎

我地而家同施蒙尼差唔多己經

打強隊好似摩佬堅啲

進攻足球:哥帥
防守足球:摩佬

真心 依家摩佬個套唔好學
佢個套轉唔番做進攻

完場先抽啦，廢事又柒

不過其實兩隊打和係最好

防守袓記好啲

通常都咁排法

肥普係換人專家

希望我地聽日生生性性la

到利比人黑

班怨婦睇黎又要長mon多個專區

果隊佢地mon開架啦

隊隊都睇嫁啦

巴打們係出面好激動

會員大力神非常好戰

好熟悉

唔好咁講 講真我地都冇狙擊過佢地
係佢地撩起我先

原來咁多人狙利

好似180搭巴士上層要dup低頭咁

睇黎新一代熱區狂戰士 係E23巴打

俾條沙基利追擊左咁耐，條傻西係又屌唔係又屌姐

btw

唔好再喊

反利維了

鬧主席 躝喇

提醒你仲外借緊去葉士域治。

聽日醒定啲

我熱少林 佢利武當笑死我

士氣低落輸硬

好人好者典會冇女

呢個好笑

士氣一定好差

聽日到我地比人笑嫁啦

公海班人真係痴撚線

笑死 我地輸波就抽我地 抽佢地輸波就係奶獌
痢狗自我中心到咁

聽日踢返好自己先再講～
今晚場雙紅會真係睇到摩佬有D可取既野～
肥普學下野喇

摩佬都係鐘意工兵

牛清好波

今次怨婦有咩賴呀

你切左j扮完女人未？

黑哨

獌狗泊大巴又黑哨點贏

班怨婦真係好撚痴線 我地輸比祖就抽得佢地輸就唔抽得 班阿仲要趕住出奶班怨婦

唔笑等幾時

聽日隊波冇哂士氣 輸埋就真係

痴撚線

利久

好多巴打出去同人隻揪

本身對班怨婦冇乜野 自從個場波之後成班發癲咁係又咬唔係又咬先同佢地嘈

#PL2 FT: Arsenal 1-3 Spurs - TJ Eyoma scores against his brother's team, Skipp and Bennetts with stunning strikes as we come from a goal down to pick up maximum points in the #PL2 north London derby... #COYS

妖人Skipp

收拾好心情啦

今次玩21點

Ssk 又然

出面既手足辛苦喇，今晚我訓覺先
猁自從2：2 果場開始痴撚左線，手足小心d

大力神啊

啲猁真係好撚肉酸
我地輸波 --> 熱狗垃撚圾 / 仲有未來
我地和波 --> 唔講以為贏左
我地贏波 --> 黑哨mma / 無冠
我地晉級 --> 黑哨mma / 無冠
我地出局 --> 熱狗垃撚圾 / 仲有未來
佢地輸波 --> 關你地熱狗咩事 / 熱狗要幫[對面隊]奶袋底

真野唔好講啦
等間又比人cap出公海

痢狗最鐘意cap啦cap出去比人笑下

我無乜意欲出公海罵戰
但屌佢地老母我地對任何隊，猁都開po屌/笑
宜家E23做相同嘅事，竟然俾猁屌話"我地對獌關你地撚事"

西咸輸到暴動 西布朗比人反cup 1－4
呢兩隊只係識打我熱既西波降班就perfect

西咸班底輸極都唔會降

如果簽到佢地個lanzini就正啦
應該幾岩我地前場用

今年唔知啦 好嚴重

搭巴士都瘋狂玩 痴線

中學雞都唔玩喇

winks唔好群咁多ssk啦

幾日就一屆

希望我收拾好心情 重新出發

最好啦
畀心機溫書呀知唔知

贏左uno冠軍啊

Uno係咪熱刺其中一個贊助商 ？

有咁好？

簽番黎85分鐘IMPRESS ME

睇實d心臟有事個d人喇

Feel到今晚和波味濃
首回合都係-6咁入到一球
今場熱刺班友會仲sad緊早兩日場波 唔集中亂黎
後防派膠比人入左粒 下半場肥著85分鐘打後禁制 搏亂入返球追和 力爭一分保第四
再下場英超作客軌 輸埋佢比佢騎返轉頭 落埋第五

講真都要下面兩三隊一齊爆seed先降到

下場聯賽對軌輸梗，金章安對親我地都爆seed，加上佢近期又咁fit。
聯賽輸左都叫之後有得追前四，反而中間場足總盃對清雞湯先係我地今年唯一希望。

要溫書做pp 不了

琴晚開咗個post 撚班垃圾猁

發現真係多左好多個名少見既巴打，好亂呀我依家

關我地咩事

玫瑰都反拉

你哭著對我說，加薪的都是騙人的

猁一輸波
公海全洗版

利維估陣容@2018/03/11 v.s. Bournemouth (Away)
盡公民責任，睇波前請投票。

TEAM NEWS:
@AlderweireldTob (hamstring) is in the early stages of integrating in parts of First Team training.
@ericdier (elbow) sustained an injury during our game against Juventus and is undergoing assessment to determine his availability for Sunday.

Dier, Toby 受傷，
中堅應該係V5+ S6, 防中轉用意粉
閘位好心用下Rose + Aurier
中場中Dembele 控場。
Son狀態好繼續，想HeHe 一齊休息下 (雖然機會極微)
LML 對對手有入波Record。半個工兵咁用。
Kane, Eriksen 繼續.
過往場面都係圍攻居多，不過盡快入到局好重要。

COYS.

阿bill輸補選
對住利維張打J

新東投咩好

我投廢票

投唔落

中學雞夠秤投票咩?

三月中學先黎選學生會？

呼籲大家投唔落就投廢票

呼籲掌心雷既長者,tick晒所有候選人

成功叫保皇老母唔投票

同埋叫老一輩投方國珊

港島區冇人好投

新東撚 除左4之外全部投晒

點解要廢票

好撚憎范國威條仆街

下 真係無個揀得落喎

佢人緣真係咁差 政見費事係度辯論 但係投佢點都好過益保皇狗

寧願射落海都好過投俾條假本土真販民
利申 港島選民投伍迪希

呢好手足好生面口

呢位

做開cd-rom 好少講嘢

真係咁差咩 我反而覺得還可以 不過我都唔係新東 唔好插我

到今時今日仲投泛民個腦係諗乜？

建制當唔當選多唔多一兩個位佢地都係消滅到你架啦

泛民做咁撚多西野仲投俾佢地，你地無資格屌中共 港共

係wow
迪卡奧倒戈

根據法媒RMC的消息，車路士和熱刺有意在今夏引進巴黎左後衛古沙華。

今年25歲的古沙華是法國國腳。本賽季他並不是巴黎的常規主力，主帥艾馬利經常在他和尤里之間做輪換，而對陣皇馬的歐聯次回合比賽，古沙華不僅沒有正選，甚至連後備也沒有，直接坐上了巴黎主場看台。

而在昨天對陣梅斯的聯賽比賽中，古沙華依然沒能出場，他甚至連比賽的大名單都沒進。一種說法是，他和主帥艾馬利之間關係緊張，而這也被視為他在今夏出走的一個信號。

據悉，目前包括車路士和熱刺在內的多個球會都對他有意。

levy肯落bid
psg實賣俾熱刺

熱刺就黎變巴黎B隊

正窩古沙華 買到之後賣撚咗bd條仆街

左右閘巴黎B隊

買mbappe踢442

起碼賣左kane先買得起

擺明係賣肥花

Ching 夠鐘食藥啦

呢條友淨係記得u21好撚串 比sweden絕殺 恥笑到2046

係佢

叫巴黎買

真
好多都係巴黎轉黎

不過真係幾勁

屈仔唔爭氣

炒十二碼

richarlison定Malcolm勁d

#THFC: Lloris (C), Aurier, Sanchez, Vertonghen, Rose, Wanyama, Dembele, Eriksen, Dele, Son, Kane. #COYS

wanyama

屌 今日個陣咪幾好

無dier

唉屌

除左LM已經係最強陣

大家點睇對面隻ake

今晚咪豬波

如果上場肯咁出...

dier有傷炸

派路請你一定要休息多幾場

唔爭在休息到季尾 留力踢世界盃啦

有冇試過痴線仔同玫瑰同場出過？

DELE真係憑咩場場正選

勁囉 唔通用lamela呀

出lm收dele就最完美

試過啦

有 個場踢得麻麻

之前好中意雙黑/雙白咁出

政治正確

唔出驚人話racist

rose終於剪頭髮

終於有rose

又有波睇

下半場drop dele 換lm pls

元首都係熱刺球迷

85分鐘換

一無脆牛清又上水

孫興敏
我會堅持叫孫興民多D

除非入夠,唔係應該冇咁早換

牛清又嬴

唔洗見到件柒頭皮

幾時先見到skl連線

今場要wiin 呀

Adam smith 變左踢中場

做乜now班柒頭會改左叫son做孫興敏

深夜西波
加睇對面cook

我有張自拍 寫住孫興慜

證明你之前冇睇足總杯

COME ON YOU SPURS!!

好似話問左韓國官方 敏先係岩確實既發音

關咩事 之前now不嬲叫孫興民

rose終於剪

原來係咁

crazy啲出波真係.....

希望佢剪完個柒頭踢返好啲

Now tv都知 alli跌水準

新人？

意粉係咪肥左？

咁都唔洗輸

咁都唔撚輸

差啲

嚇死

隻山真係

我都覺得係

咁都唔駛輸

痴撚線

神防守

嚇撚到

門柱神防守

Hugo

On99咩後防嚟

屌你咁鍾意打高位防守，食屎喇

yes 我地有足總照住 呢d波點會輸

大難不死 必有.......

@avb

熱狗收買左般尼條門柱
怨婦快d屌

10個球員過曬半場

On9

點解壓得咁前 又冇睇人

都係要輸

好波

都係要輸
山狗

終於輸

抵撚死啦都唔知踢乜鳩

都係要失

深潛了

神防守,笑撚到

死得啦又崩盤

係咪怕大家悶

兄弟快啲走呀！！！
公海又要binC啦！！！

牛清！crazy失位呀！

好柒

連敗開始

跪又嬴

真係好多新名喎喂

山狗

影撚住肥普就啱啦

Toby

山失位要crazy入去頂

都話班黑鬼係垃圾黎

崩盤

建議 好戰會員大力神盡快深潛

可唔可以成條後防一齊diu

我熱抬頭啦

Eriksen一輸波就準備出去應戰喇

JM9

覺得山狗7wow
無mark人又唔switch

我而家笑死左 你睇下班後防呢場做乜春

Dembele to Jan

對面玩放狗喎

熱狗完場做4弟 大家抽唔抽

抽撚硬

ready出公海應戰未

你走先！公海我地會睇住！

我地走先，大力哥你頂住

想踢撚死湯根咩
成班廢柴

Jan做乜鳩今日

掛住玩UNO

睇完即訓

返黎喇,AVB時代既回憶返哂黎

快喇我要-6足球呀

今場失分100%

個後防乜野事

掛住我丫呢

4弟

呢個時候靠eriksen出去打救我地

Rose訓撚醒未

人地般茅知你龍門鍾意開短針住嚟踢都唔變

一放高波直線就破防

可以比對家10分鐘5次射門，後防醒未

Toby 幾時返黎呀

crazy返去練下傳中好嘛

講左重點係要快入局，屌個個好似未訓醒咁 。

toby應該走架啦

kaboom岩唔岩？

一無左脆同派路就搞成咁

都正路丫

yes 不嬲話佢兩個carry

下個po名叫 E23你走先

隊波成日都係咁 輸一場就keep住柒

邊個eriksen先

喂比人踢唔好出聲 我地抵比人踢

我地個個E23啦梗係

靠兒子了

緊係親愛嘅eriksen23巴打

比高域點解好似好牛油手咁

仆街d波中場係咁斷 比人打反擊打到癲

山齊士廢撚到呢

點解V5打祖記同今場企到咁撚前

好難打喎

山狗今日做乜撚 今場今季最差表現

我教既？

每個新Post 我會up返D波衫相。

打摔角咁

好過中學雞

On9 一湯就穿
要山齊士執屎

Po名

中場又斷比人打反擊

屌 係囉

原來聯賽未試過反cup對手

對面逼搶好勁

dele係鍾意上腳幾下先傳

成隊食撚咗屎

山呢幾下算係咁

黑洞 屌

比人吊住黎打

頃走快兩步啦,係咪脾人SKIP咗呀

條link無評述好有作客感覺好正

屌個球僮老母

又無咁多新名呀

kane都沉咗幾場

媽我好亂呀

成個拉跌都唔吹

執波小朋友俾人鬧
我熱真係惡

其實兩邊都係好亂

一定係E23公海嘅勇武吸引左咁多人支持我熱

小朋友都唔放過

場入面就mma踢斷腳，場外嘅就鬧鳩佢

連三米都係咁斷波就知今日冇運行

屌 樂視死撚左無得睇

呢個真 上唔到去

班垃圾做乜鳩呀

好彩係now

+1 正一垃圾

要唔要acestream ?

肥普冇plan b 對方態好 我地閪波
今場冇反勝既factor

今場廢到

搵人開PO

要大力番咁耐拎

1001

opened